## О программе

### Статус:
- Готово

### Краткое описание
Вывод специального окна сообщающего информацию о программе.

### Цель
Переход через меню настроек в новое окно "О программе"

### Мотивация
Окно сообщающее игроку общую информацию о программе, лицензиях и авторе

### Механики
Игра выводит окно "О программе" по нажатию кнопки в меню-настроек

### Содержание
**Текст "О программе"**
	"Таблицы Шульте для планшетов Android. Сподручное приложение для тренировки навыка переферийного зрения."
	Версия программы
	Ссылка на исходники
	Ссылка на документацию
	Ссылка на телеграм
**Текст "Лицензии"**
	Программа GPL
	Компоненты 
		Inter (Open Font License)
		Wix Madefor Text (Open Font License)
		Годот v0.0 (MIT)
		Версия документации
**Текст "Авторы"**
	Сопровождение 
	Разработка
	Документация

### Лицензия и Участники
[CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
@Saharbite
